City即時完sem 取消所有final exams

可以全職抗爭了

甴近平

全部轉Continuous assessment

小小問句係咩嚟 除咗Online交埋啲assignment係咪要網上exam

似係assignment多

assignment+midterm

姐係計之前同嚟緊要交既assignment？

呢個係大學果邊，但專上學生未收到email講要完sem，專上棟樓即係達之路AC2果棟，可唔可以都幫埋我地呀

全民CGPA 4不是夢